點解通緝犯可以做特首治港

要求罷免被列為通緝犯之香港官員！！！

因為佢賣港所以被通輯

戇鳩
If your boss says you can, you can
講完

因為冇其他人夠佢打

核子天堂